長澤雅美造型崩壞！網友大驚「是苗可麗」

31歲日本女星長澤雅美昨日（7日）在東京出席台灣觀光局舉辦的「夏天台灣觀光~SUMMER FORMOSA」代言記者會，她身穿紅金色系的長禮服亮相，透露造型是以台灣的形象所挑選，對於成為首位連續2年擔任台灣觀光代言人的日本藝人，但是造型讓網友傻眼，更有人直呼：「是苗可麗！」

長澤雅美出席觀光局在日本東京舉辦的活動，她一改昔日甜美模樣，剪了露耳的短頭髮，再畫上豔麗的大紅唇，身穿一襲紅色連身長裙現身，但造型卻不被台灣網友買單。就有鄉民在《PTT》發文，表示「長澤雅美壞掉了！」隨即引起熱烈討論，不少人紛紛表示是不是得罪造型師，甚至更有人笑稱「是苗可麗！」

對此，有許多網友認為長澤雅美這次的髮型是最大的問題點，一語道破「短髮會讓大餅臉超明顯」、「幫她畫長髮會不會好點」、「大餅臉還剪這樣」、「長髮比較正，短髮變肉餅臉」、「衣服也顯得水桶腰」。

長澤雅美。翻攝Crankin網站

長澤雅美。翻攝《報知體育報》

朱千雪即將步入30歲。翻攝google網站

照屌

禮

髮型同個妝嘅問題 呢套劇仲係好正常

有幾崩
不知幾正

邊位呀阿嬸

正評係比千雪

朱千雪即將步入30歲

未夠30都這些機會不是我

Ok la

入嚟係為咗睇朱千雪

成撚日都朱千雪 一兩次就好玩
玩得多就厭啦柒頭